點解我地咁少拎隻腳來打機

明明係賽車game呢樣野又係WORK

但偏偏除左賽車GAME 就甚少用隻腳來做input

n年前好似有d體感game 過做一輪
都係講緊3分鐘一首歌左右ge時間

你話隻腳易攰? 又有D仆街可以UN腳UN足成日

因為用腳唔尊重
會俾人罰加打破十三億玻璃心

呢個幾好玩架

打錯拎腳打飛機

G27 G29

係 無錯係work

Ai Yai Yai

呢首經典到

去厠所急到賴

x2

見到打飛機又講賽車

之前twitch睇直播
有個唔知台灣定大陸人
玩pc駁大制全程用腳打ds3
睇到我